yoho mall,v city,t town三大商場去過必對新界改觀

元朗yoho mall, 屯門v city, 天水圍t town

個個名都改得好好，滿足到鐘意間中講野夾雜下英文既慾望

全部都係支那人

T town個名好柒喎

t town 邊撚度黎

屌 好改唔改改個名叫天堂

Vcity 還好
Yoho 真係垃撚圾
T town 未去過

t town 係頌富
裝修完都係垃圾